美斯蘇亞雷斯昨晚被拍到係餐廳約會，到午夜12點才離開

一齊去曼城

按左樓買鏝冠軍了

活SIR，曼城條數岩岩先甩左，如果同時入兩件真係ON99

都幾乖喎,一齊戴口罩

美斯係車都戴口罩

so 9無

HEHE

Cls咁都有得吹奏

無吹奏

美斯咁毒都考到車牌

西班牙十二點好撚早之嘛

樓主講到佢地幽會咁

12點好早啫
平時12點波都未開

無食雞胸

好多人坐自己車都唔帶口罩

違反限堂食令同國安法

Hello